表妹就快生仔 求創意既名

男仔 姓黎
請巴絲出招

黎喇喂

黎明

黎膠

黎土

黎M

黎Hi Auntie

你姓咩先，點都要跟親生老豆姓

黎表哥

繼續出招

黎創意

黎猛

黎菩剎

黎齊媚

正呀喂

黎皓元

黎泥

黎梗

黎辣

黎克

黎登

黎桼藜

黎咗未